電腦無聲求救!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我係用IPHONE耳機, 本身我就無理驅動程式, WINDOWS幫我裝, 無插錯口(淺綠色)

其實我都一直咁用, 平時都有聲完全無問題, 但金日突然無聲

耳機只有隱約既滴滴聲

我都係
咩聲都冇，岩岩買左隻usb to audio都係冇聲

金

你右下角個speaker icon正唔正常。
睇下個聲音係唔係經hdmi去咗個mon度

金咩撚野日呀
返去讀多幾年書先啦

右下角個speaker icon正常
HDMI果D我STOP晒 得番喇叭係到

usb to audio
有冇set返 邊個device output

喂阿哥，金日係星期五wor
你個耳機應該係土曜日冇聲？

係咪咪update咗windows10之後咁

要check 出啱output device

有時會出錯左去 mon 個 headphone jack

我windows 10 update完無聲
重裝Realtek Audio Driver先work返